(連登仔快出Idea) 好多外國人想幫手，但唔知點幫手。

文宣+中共網軍助攻+死左咁多手足用佢地條命令休息撚無整熄團火繼續出黎開花，
成果就係外國依家已夠哂關注香港，依個機會千年一遇。

但

關注左都唔知點幫手，唯有留句pray for hk, free hk。
佢地好想實質幫手呀，但可以點幫？
依家係成場運動的轉折位，輪到我地得分啦！

大家比意見，個人意見，與其叫佢地捐錢，不如
(1) 寫唔同信的template比佢地，等佢地可以集體send比當地的議員，務求各國比壓力中共。

大家比意見好無，人地想幫你都唔知幫你d咩

大家見到黑警先姦後殺唔係嬲到訓唔著架咩
依家係個機會比大家報仇啦
可以點叫佢地幫義士呀！！！！！

經濟制裁
罷買中資
e.g. 唔用華為、唔買miniso、唔玩Tik Tok (抖音）etc

叫佢地同佢地果邊嘅議員施壓？或者可以叫佢地搞場關於反對美國公司為錢跪低岀賣美國人嘅大示威？

同佢地議員反映中國問題，香港問題

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.10.13
持續抗爭有成效，只要一日民意支持公平民主制度，我地都唔會輸！唔會完！我地要同多d人和理(你)傾，了解街坊了解市民，make connection，懇請大家落區做野，建設自己家園，幫下黃色嘅同路人！
Be Water! Be Smart!
注意事項⚠️：
1. 政府想透過示威者=破壞，政府=復修，改善形象，不要中計，多文宣
2. 施政報告會派糖，想轉移視線，對準不公義嘅制度，堅持普選立法會、普選行政長官
3. 警方會扮好人，發現紙包唔住火，開始關心你啦，唔好比佢地呃到人，不信任
4. 獨立調查？記住死左嘅朋友

連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
最新技倆：煽動最激進/冇底線暴力行為
指責停勇武=唔做嘢、完啦、失敗啦
然後推大量呢類post上熱門打擊信心
另外，五毛已經識得整文宣，文宣互毆
總之頭腦要清醒，好易中伏（中過伏

政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，落區啦！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想、人滅心不滅

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁特首
16.高壓統治，嚇到你噤聲
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

抗議用支那5g

How we can help
There are various ways we can help Hong Kong from abroad:
* ⁠[US] A few options here:
* Urge your representatives to support the Hong Kong Human Rights and Democracy Act 2019 [H.R. 3289, S. 1838]. You can use this website to send a pre-composed letter.
* There is also the Protect Hong Kong act of 2019 [H.R. 4270] that you can ask your representatives to co-sponsor.
* Talk to your representatives. Find their contact through this website.
* ⁠[UK] Petition to the UK government to uphold the 1984 Sino-British Joint Declaration. Link here. You can also write to your members of Parliament. Find out how.
* [Canada] Write an open letter condemning the Hong Kong government and demanding that the Canadian government sanction Hong Kong and propose concrete action to support protesters.
* [Australia] Quite a few options here:
* Join a petition to impose sanctions on people found to be suppressing human rights in Hong Kong.
* Petition the Australian House of Representative to bring the true condition of Hong Kong’s predicament to the United Nations Human Rights Council [Petition EN1029].
* Petition Australia to add Human Rights clauses to the Australia - Hong Kong Free Trade Agreement [Petition E1032]
* You can also just write to your senators and members of Parliament.
* [New Zealand] Write to your members of Parliament.
* [Everywhere] A few small things that anyone can do, regardless of country
* Here is a list of companies that have bowed to China’s various censorship demands, over Hong Kong and other issues. Do what you will with that information. (More on this at r/BoycottChina)
* You can write a message to the government of Hong Kong through Amnesty International. It’s only a small gesture, but quick and easy to do.
* Petition the United Nations to condemn Hong Kong Police for excessive use of force and call for an independent inquiry.
* Request the International Court of Justice to investigate use of excessive force by the Hong Kong Police.
* If your country isn't on this list, it may be in this post! I only added certain countries to keep the comment more condensed.
This is an example of when your involvement has helped the people of Hong Kong.
We really appreciate your help!

From Reddit

Google Translate >>>>>>>>

我們如何提供幫助
我們可以通過多種方式從國外幫助香港：
*⁠[US]這裡有幾個選項：
*敦促您的代表支持《 2019年香港人權與民主法》 3289，S。1838]。 您可以使用該網站發送一封預先撰寫的信。
*還有《 2019年保護香港法》 4270]，您可以要求您的代表共同贊助。
*與您的代表交談。 通過此網站查找他們的聯繫人。
*⁠[UK]向英國政府提出的請願書，以維護1984年《中英聯合聲明》。 在這裡鏈接。 您也可以寫信給國會議員。 了解如何。
* [加拿大]寫一封公開信，譴責香港政府，並要求加拿大政府制裁香港，並提出具體行動以支持抗議者。
* [澳大利亞]這裡有很多選擇：
*加入請願書，對發現在香港壓制人權的人實施制裁。
*要求澳大利亞眾議院將聯合國陷入困境的真實情況帶給聯合國人權理事會[請願書EN1029]。
*請願澳大利亞將人權條款添加到《澳大利亞-香港自由貿易協定》中[請願E1032]
*您也可以寫信給您的參議員和國會議員。
* [新西蘭]寫信給您的國會議員。
* [無處不在]不論國家/地區，任何人都可以做的幾件小事
*以下是在中國香港和其他問題上屈服於中國各種審查要求的公司列表。 利用這些信息做您想做的事。 （有關更多信息，請訪問r / BoycottChina）
*您可以通過大赦國際向香港政府寫信息。 這只是一個很小的手勢，但操作簡便。
*聯合國請聯合國譴責香港警察過度使用武力，並呼籲進行獨立調查。
*要求國際法院調查香港警察過度使用武力的情況。
*如果您的國家不在此列表中，則可能在此帖子中！ 我僅添加了某些國家/地區，以使評論更簡潔。
這是您參與幫助香港人的一個例子。
非常感謝您的幫助！

從Reddit

各位連登仔，快d比idea !!!!!!!!

所有國際賽事著衫、做旗，好似nba球賽同埋里昂球賽咁

玩challenge 放twitter 推爆

支持反中國既公司

暫時諗到

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

幫手比壓力當地議員 要做實質嘅幫手 同埋要罷中資企業

覺得最實際係幫手寫信俾佢地自己既議員，要求佢地議員草案佢地國家既人權法，同加入美國既制裁行動。

已mark低，thanks

已mark低
Thanks

要諗D可行既

睇吓有冇中資企業可以抵制

推

議員為選票，香港示威可以係一個交易
只要make到noice，佢地就會爭住幫香港以得到選票
總統大選一定要將香港變成交易

叫佢哋比壓力自己個政府，同中國劃清界線施壓

外國好多人都用華為元Tik Tok，好難叫佢地為左我地唔再用

美國
1. 可以send 信比議員 支持佢地通過人權法
2. 向移民局報案 eg. 謝蛇個單
3. Boycott 支持黑警演員 eg #boycottmulan
4. 參加當地香港人搞既遊行

澳洲
1. 向metro 投訴 要求佢地唔續黨鐵
2. 參加當地香港人搞既遊行

要幫手其實真係要叫外國人唔好再用華為，仲有要迫佢地國家放棄同華為簽署5G 建設合約，因為華為係中國科技版既一帶一路，一簽左就會變成中共既長期飯票。